[煙剷死全家]亂拋煙蒂致起火應當縱火處理

Google 煙蒂 起火 都一大堆新聞
次次d消防都話無可疑就收隊
係咪要燒死人先識驚
最近期果單

牛頭角下邨貴亮樓，凌晨零時許，大廈30樓外牆發生火警，街坊發現報警，消防員到場將火救熄，衫架上一條毛巾焚毀，無人受傷，起火原因並無可疑，相信由煙蒂引起，現場街坊稱，過往曾發生類似火警事故。

你老味個煙頭跌入人地間屋燒死人點算